娘300捉兄台或CCCU ISD Y1/Y2請進來

借AC po 話說收到CCCU email 又唔敢Po上嚟

Dear XXX

Thank you for your interest in pursuing your study at the Community College of City University. Regarding your application for admission to our programme, we are pleased to invite you to attend an admission interview at the following schedule:

Date / Time:

9 February 2017 (Thursday), PM

Programme:

Associate of Science in Information Systems Development
(offered by the Division of Applied Science and Technology)
Reporting Room:

雖然我咁遲先講，但都想問下大家面試會問咩?

可唔可以留個TG??

已取錄，但佢話今個月27號之前交留位費$4xxx,我有報HKCC，但未有咁快有面試通知，點好？